有冇咩伏線foreshadowing神作

D伏線玩第一次明明係哂度，
但到玩第二次先至明而覺得好神咁既game
日文英文都ok